點解鬼妹食煙特別有女人味？

🚬🚬

其實好多港女食煙都有女人味架

唔好再貼果張相